# Maya + Python + Git を使ったツール開発の基礎
- 本セミナーで使用したサンプルになります
-

## サンプルの使い方
- Daikin_06189フォルダを、C:\Users\(user名)\Documents\maya\2018\scripts など、mayaのパスの通った場所にコピーしてください

![https](./images/copy_folder.jpg)

